有冇人因為天氣凍，量手溫得33-35

今日先係咁，去過兩個地方都係咁，要量額頭先有36.X

隻手凍到量唔到添
要對個額頭落去

Lo

我調返轉，清晨出去食早餐量額頭show咗LO，量手心36

每次都帶定溫度計即場肛探先入餐廳

應該好多女仔都係咁

平時 手low temperature
琴日連額頭都係